男人出軌 女人係咪一定冇錯？

個男人係不忠
但代唔代表個女人冇做錯野？

女人有錯係咪代表男人無錯？

不嬲無嘢係絕對㗎喎

其實你偷食咪偷食囉
唔使上連登為自己搵開脫㗎

唔係我

女人為家庭付出
但冇為關係付出

算唔算錯

唔係 但佢嘅錯唔會令男方出軌變得合理

女人出軌 男人戴綠帽 係咪男人一定冇錯？
換位思考下

黨鐵出軌 港共係咪一定冇錯？

咪合理化出軌行為啦

嗰男人嗰啊媽錯
錯在生咗嗰對女人不忠嘅仔出嚟

做得唔夠好 同 做錯
係唔同野黎

如果女人有做錯野，負責任嘅男人喺「不忠」之前應該斬纜先。

個女人有冇錯都好
都唔代表出軌嘅男人會變成冇錯/錯少咗
女方有錯一回事，你可以選擇屌鳩佢，可以選擇飛咗佢搵個件，而唔係出軌囉
出軌就係錯，咁再去問個女人又有冇錯根本冇意義，就算佢有，兩件係獨立事件，完全合理化唔到出軌

咩錯都justify 唔到你嘅行為，就算對方出軌先都係咁話，錯就係錯，你可以選擇同佢分手，再做你想做嘅事，但唔好妄想可以正當化自己嘅行為

如果女人有錯，喺咪男人就可以出軌？

垃圾樓主